admin可唔可以入黎解釋下

頭先手痕search自己既會員ID
第一個post明明完全同search既野無關
佢係點樣出黎

秒

自膠一打
多謝賜教